亞洲四小龍嗰四小龍係邊四個？？

香港－李小龍
台灣－？
泡菜－？
新加坡－？

有無人解答到

你想講香港四小龍吓話 亞洲四小龍唔係講人㗎喎

新加坡 李顯龍

韓國：G-Dragon

思覺老師

權志龍 李小龍 李顯龍 台灣咪基隆

韓國：胸已隆

幽默感呢啲野真係唔好勉強...

碧海藍天

成龍*4